有VGA port嘅AMD APU，邊個型號性能最好？

有VGA port嘅AMD APU，邊個型號性能最好？

Rx590